P牌買車，大發gino點睇？

見佢個樣好得意
但會唔會無力上唔到斜路？

要買棍波

P牌練車還好嘅，力就冇乜架喇，始終都係k-car

yes我係想買棍波 講漏左

因為屋企出大馬路係一條斜路, 都要行成2分鐘 好驚佢唔夠力, 但又鍾意佢似mini, 不過mini又貴
唔該晒巴打回覆

推一推

02-04年啲mini都係差唔多價位咋喎

其實無話唔夠力既
最多慢啲 k-car唔好有咩力量要求
再者香港地 主要都係代步

因為要車屋人，差唔多價位嗰啲mini得兩門佢地投訴

唔該晒
其實p牌都唔敢快
問多句，呢款車多唔多野壞架？

有分別咩 用kcar車人仲俾人屌得金

唔敢快唔代表唔需要力喎

係咩，睇落正正方方仲以為ok

我都係P仔 2皮野樓下二手車有咩款抵d?

Mini 都話貴

Gino 小心隻 turbo，不過都大把料整

得兩隻門, 兩老唔like

幫推

Ek3

Ae110

Thanks 依部野幾正
個款唔土又夠抵

如果 P 牌夠歲出一部 Gino 燕梳要幾多

架車係我朋友
唔係我既
淨係揸過幾次
車一架 無咩特別 如果車住兩三個人 例如一入屯門公路出荃灣個啲斜路要地板油
但唔多聽佢講話要整

揸緊，好撚好力，大腳小小頭3波都響住呔咁去